北角而家搭地鐵既巴絲注意

北角地鐵大堂有約30個差佬聚集，請注意安全。